929手足唔係condom，西九龍法院要人

一手
今日係西九龍法院上庭既義士
被控方玩野搞到一個上就一個都審唔到
至七點只係處理左4x個手足既保釋條件
至八點都未有手足處理好保釋手續
現在已有手足準備遮陣護送手足上車
不過之後果5x個等判手足唔知有無人護送
希望荃灣手足完左可以過黎支援被捕義士

多謝